香港IG/Youtube Cover Page

Hello，我前排係ig開左個page拍下結他同唱歌嘅cover叫kyo.guitar。而今日我都開始upload片上去YouTube，希望大家可以支持下，比下意見。

另外，其實ig同埋YouTube上面都有好多好有才華嘅香港人不斷拍一d cover嘅片，share自己創作嘅音樂，例如justs.ing ，我會將link放係下面，希望大家可以係平日比d時間留意下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Kyo.guitar
Ig:
YouTube:

Justs.ing
Ig:
Youtube: